有買gme嘅手足請入一入嚟 小弟愚昧一問

喺牛牛見到 一直係我諗緊嘅野

期權機制下一股只可以平一次，無得咁樣無限loop，如果唔係空軍只需要一股就可以平曬所有空倉。

就算你沽空正股，都要咁多個你借股票既債主肯同你咁玩先得，有幾多個債主就需要loop幾多次呢個process，但好明顯宜家大把diamond hands唔會比你咁玩。

淨係deepfuckingvalue個倉已經可以夾到個價上10000